有無巴絲幫外國公司打工 但要係香港生同做野

有外國公司想請小弟係香港幫佢做野 會係home office形式 想問下有無巴絲知一般會點去建立僱員關係？

交稅比邊香港定點 出糧又會點出？

出係外國的唔駛交稅

公司會幫我係人工扣左交比外國稅定點 無理由兩邊都唔使交稅

啦 唔駛係香港交稅，如果出係外國

而當地可能要交稅。

當然要睇下關係

標題話幫外國公司打工但要係香港生，係咪即係外國人過嚟幫襯重要中出，然後你留響香港生個bb出嚟？做呢行要報稅咩？

打漏左個活字

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗